% Den här filen ritar upp framsidan.

\pdfbookmark[0]{Front page}{label:frontpage}%
\begin{titlepage}
	\thispagestyle{titlestyle}
	\newgeometry{margin=2cm,top=15mm,bottom=4cm,includehead}
	%\addtolength{\hoffset}{0.5\evensidemargin-0.5\oddsidemargin} %set equal margins on the frontpage - remove this line if you want default margins
	\vspace*{2cm}
    \begin{center}
    \begin{minipage}{.7\textwidth}
	\fontsize{28}{0}{\bfseries\textsf{<TITLE>}} \\
  	[0.1cm]
	\linethickness{0.5mm}
    \rule{\textwidth}{3pt} \\
	[0.35cm]
	\textsf{\fontsize{16}{0}\selectfont <DESCRIPTION>
	}
  	\vspace{2 cm}
  	\begin{center}
     {\Large\sffamily
    }
    \vspace{2cm}
  	{\Large\bfseries\sffamily{
    	Version 0.1\\}
    }
    \smallskip
    {\large\sffamily{
    	\today\\}
    }
	\end{center}
  	\vspace{6 cm}
  	\begin{raggedright}
    	{\Large\textsf{\bfseries Author(s):}\\}
    	\smallskip
    	{\textsf{\large{\bfseries <AUTHOR>}, <EMAIL>}} \\
    	{\textsf{\large{\bfseries } }}
  	\end{raggedright}
	\end{minipage}
	\vfill
	{\large
		Teknisk fysik och elektroteknik, Y\\
        Tekniska högskolan vid Linköpings universitet
	}
	\end{center}
\end{titlepage}
\clearpage
